復活節大阪6日買咩PASS好?

第2次同女朋友去大阪. D PASS 睇到有D亂
day1 1730 landing 住心齋橋附近
day2 姬路, 有馬溫泉 住一晚
day3 奈良撚鹿即日來回大阪 住心齋橋附近
day4 大阪市內
day5 大阪市內
day6 大阪市內, 機場outlet, 機場 9點take off
用咩PASS 好, day2可以同day3 轉日期, 奈良果日任轉. Thanks!!!

day3 朝早 我覺得浸多陣溫泉 行多陣有馬 六甲山 先住大阪
大阪買周遊卡2day free左好多入場卷 同可以坐船

ktp囉 唔洗多謝

多謝！

想問埋3day pass應該邊日開始用先抵/行程點調 就咁睇去有馬果程最貴但係stay一日姐係冇左一日

搭單問
三月都PLAN去大阪四日三夜
DAY1 大阪市內
DAY2 有馬溫泉
DAY3 和歌山
DAY4早機返香港得幾個鐘可以去邊
之前主要行京都奈良已經行得七七八八
定係將和歌山擺落最後一日而DAY3去其他地方好
有冇好介紹

去得和歌山既話直接係果邊浸溫泉好過去有馬啦

你係頭果三日用先可以值返個票價
大阪市內你唔係搭好多程用icoca好過

睇過JR關西廣域5DAY 90000果張
大阪去姬路坐新幹線28分鐘好吸引
不過好似回唔到本夾硬搭就冇謂

打多左個0吧

係

總之你用乘換案內果類計左回唔回到票價先買就比較好
黎緊我要由大阪去岡山
搭新幹線來回都差唔多回本

我都覺得回唔到本
買左張三日關西周遊卡
佢包埋姬路個邊

呢張點睇?

因為去姬路JR好似唔洗轉咁多次,

搭阪急去姬路城要1個鐘40分
搭JR要一個鐘10分
其實只係差半個鐘
如果買一日JR PASS回到本

用「歡迎來大阪套票」會唔會抵啲？遊大阪市內用佢內含既「大阪地鐵＋市區公車一日券」似乎比較實用。去姫路就買JR關西地區一日券就可以。其他日子去既距離比較短唔需要買pass都得，除非會去好多要俾入場費既景點咁先需要買大阪周遊卡

最平係佢

而家賣到3月31
唔知之後仲有無

基佬硬食車費
大阪入景點就買大阪2day 鳩遊卡 唔入 淨買野就買地鐵pass
奈良就坐近鐵唔洗買pass，就錢就近鐵特急埋
jr wide 垃圾黎如果主玩大阪 大阪市區d jr 線垃圾黎 上奈良又一定坐私鐵快

我既做法係
DAY1用歡迎來大阪套票 事關佢包埋特急出機場
大阪市內主要景點都去到
DAY2-4用關西鳩遊卡
諗緊用姬路買唔買一日JR PASS好
事關毒撚朝聖咁岩係哂神戶地區

去埋嵐山小火車啦 咁咪唔洗哂左張jr pasp
有櫻花果時好靚的

小火車好似冬天會關閉維修

樓主復活節去，肯定會開，但要注意逢星期三會休息